搞番個香港口罩小姐選舉有冇得諗

最好有埋對比圖

真係有口罩小姐樓豬預言家

樓豬

又俾人偷橋

Send cv去viu tv啦